真係去溫書先，暫時唔上住LIHK，大家唔使擔心我

真係要停停先，咁上LIHK法唔得掂

乖

年輕人 不要看得自己咁大 你上唔上冇人想知

講自己講到岀面

報平安啫，驚大家擔心

一路小心

未淆過

sor囉

比心機，祝妳料料AAAA

多謝
LIHK有愛